一齊9年 發現女朋友對自己唔同咗

一齊耐咗，就變到好似屋企人咁
無咗昔日嘅激情
出嚟做野幾年，我宜家呢份工放五點
可以每日煮定飯等佢翻嚟食
但佢只會禁住電話食
由中四一齊，到宜家，我愛嘅依然係佢
但係我感覺到，佢呢年終於對我開始淡
佢見到靚仔會面紅
佢到我唔會怕醜
仲會唔會可以一世到？
有無人有嗰種共鳴

廢柴

你有幾勁先 分享下

一齊咁耐
攤出嚟傾
你唔係諗住忍呀？
傾唔掂嘅就預咗散
就算你忍 都一樣會散
差在你飛人定人飛你

仲唔結 就會分

有無俾d驚喜佢，間唔中做d浪漫野

有講過 佢話一齊咁耐 無咗熱情係好正常
但係 我無乜變過對佢嘅感覺

好努力咁儲緊錢
要儲夠先求婚
真心想俾個安穩嘅家佢

噉你又好難逼人哋嘅
可以做嘅就係搵方法重拾熱情
但係有可能你條女已經無乜愛情 得返感情
食飯都要對住手機食而唔係分享下工作上嘅嘢
關係好極有限

一齊9年都唔結婚？我識兩對拍左10年都無結，最後都係分手收場

我諗 就算結咗情況都一樣係噉
不如結之前4466中6傾好先
唔好為結而結 盞浪費資源

一齊9年屌到松曬賺到突la

咁你要換下相處既內容

男人唔壞，女人唔愛

未必一定啱

但你自己感覺最直接，你既然feel到佢變咗，一係攤牌問清楚，一係尻忍到世界末日

我係你就一定攤牌問，因為之前試過忍，忍忍下變成戴帽

嘗試過好多野
每次記念日都會整小禮物俾佢(然而十次有7次反而係佢忘記咗 可能工作太忙掛 佢翻big4)
情人節自己整咗保鮮花嘅禮盒 同隻手扼
然後佢只係多謝完 然後放咗入盒再入櫃底

喺香港 無錢點結...
佢係要風光搞酒店婚禮嗰啲
我應承過佢會俾到佢

雖然佢搵得比我多

無事嘅

我係愛佢個人 想同佢個人、個靈魂過世 唔係個西

佢每日都翻工好忙
有時OT到兩點先翻
我搞個gag 佢中學嗰時會笑到碌地
宜家會呆咗 然後俾面笑一聲

搵個靚仔屌佢
等佢滿足左就會好好對你

咁明顯 唔好自己呃自己啦再
你知道條女嘅反應代表咗啲咩
再噉落去 u know it

兩年前有因為呢個問題而講清楚 係差少少就分手
但佢同我一樣 喊到仆街
已經好似親人咁係對方生活一部分
好難無咗對方
但一齊之間嘅感覺 係感情 唔係愛情
我喺度question自己
到底全世界嘅老夫老妻係咪都係咁？
定係人地都會有激情有愛情？
我好困擾

我，十五年，無結婚，一年前分手，完。

我有諗過 會唔會係同上司有路嗰啲
但佢day off係喺屋企補眠
平時好少好鬼鼠send whatsapp/講電話
同埋佢係一就一二就二同怕煩嘅女人
大不了咪同我分手 無需要一拖二咁
所以我最後打消咗呢個念頭

你個負皮係我俾的

等你儲完錢，佢都做左人地老婆啦。

你覺得係咪無得救

原因？

會唔會有多啲分享...但提起你傷心事又係慘

巴打 我就未拍過咁耐嘅拖但係聽你種種描述
都覺得條女同你已經開始有距離
同埋唔再似係情侶
我戥你可惜
但係我自己成日都覺得
拍得耐都重未結都係等散
就算你話條件未穩定未夠好都好
呢啲就注定咗你哋時間不對
我就噉睇

我愛佢嘅程度係，倘若有一日佢愛上一個比我更俾到幸福佢嘅男人，我會放手，只要佢開心我可以放棄可以成全，我愛到呢個地步。

但只要佢一日等我，我幾辛苦都會努力搵錢，完成佢嘅夢

其實係我地開始得早
中四頭開始拍 其實我地只係出嚟做咗兩三年野 你想像到我幾大 邊可能咁快有錢結婚買樓

所以我先話你哋係注定走唔到最後

你呢d叫自私 聽下愛得太遲諗下啦
講真四五年唔結都好難行仲九年
求左先再應承佢過兩年大搞又得
而家慢慢開始搞簡兩三年後吉日先結又得啦

結左唔代表唔分

唔通所有中學時期拍拖嘅都注定走唔到最後？

好驚聽到呢啲

佢有無話點解唔同你結

唔好話中學 大學頭兩年開始都好難
timing加土地問題

廢柴 等帶帽

只可以噉講 你條女唔係陪你走到最後嗰個

我覺得
你送禮物唔應該送啲
你認為你鍾意/你認為佢鍾意嘅嘢
應該認認真真聽下佢需要啲乜先送
平時講下甜話
嗲下佢
唔係得女仔先會嗲人
男仔都可以
咁就好啲

你覺得係自私 但喺我角度係承諾
結婚唔係淨係簽名嗰一日
而係之後佢要跟我過生活會過啲咩日子
唔講結婚嗰60萬 仲有首期 生活支出 生bb嘅錢
樣樣都係錢
我三十都未夠 事業仲拼緊 宜家仲做緊19MT

你同佢已經攤開講過，但你女朋友都冇嘗試多啲關心你嘅
不如算啦，唔通講完結婚誓詞之後，又會重拾熱情咩
話當咗係屋企人先咁冷淡，老實講，我阿媽對咗我幾廿年都唔會咁啦

都係睇條女咩觀點

唔好諗住話結婚就可以解決到問題,要諗清楚先,如果唔係要離婚仲煩

多謝巴打 我會認真試下
我係唔係好細心嗰種男仔 我會學下
多謝你。

我現時自己肯造飯

你地早一齊想行到最後就要預左冇得咁理想行呢套
自己取捨下
睇你想博賺多幾年錢 但佢有機會走左
定暫時比唔到最好既佢 但留住佢先
諗清楚

唔捨得

可能佢唔翻份咁chur嘅工會好啲
可惜佢係好aggressive嘅女仔

我諗我明你意思，我會攝高枕頭諗清楚
多謝巴

lm

會唔會係發脾氣先話唔嫁你

又噉講
我見到呢啲情侶多數有support
或者已經儲夠錢
或者女方唔介意同男方屋企人一齊住
大前提係佢哋都重係好相愛
但係樓主 你個情況真係唔樂觀

呢個真
我老母到今時今日都重係好撚錫我
呢啲先係親人 先係親情
而唔係樓主條女所講對耐咗嘅嗰回事

我知每對情侶相處方式未必一樣
但我講下我嘅
我哋食飯時
佢係禁止我玩電話
因為食飯係可以了解對方生活
我會同佢主動分享今日發生咩事
有時網上見到有趣嘅事
我哋都會share比大家睇
禮物唔一定要大時大節先送
亦唔洗好貴
最重要實用
我係會帶m巾/幫佢買m巾
以我以前麻甩仔嘅性格
唔好話m巾
紙巾都唔會帶
好似佢來m唔舒服
我會送佢白鳳丸
禮物唔一定要花要飾物
因為佢未必用得著
但呢啲保健嘢
佢就會覺得好貼心

可惜我要靠自己

我有個拍左六年，一個拍左三年。經歷左你以家的階段，當然最后分手女。而家就來同老婆10周年。只可以講，係人生即經歷..

講真拍拖拍到咁上下

男家屋企自然會意識到個仔要買樓結婚

幾多首期/全部就睇屋企情況

中四就一齊 真係去到咁耐架
你兩個其實都算係咁啦 九年喎
其實最多咪廿六廿七歲 其實真係可能仲會對出面世界有幻想都未定
有時真係唔好咁老定 廿零未到尾 仲可能感覺仲有得玩

唉 其實呢啲我以前都會做 但自從佢入咗big4
個人成熟咗好多 唔需要我照顧佢呢啲
你所講嘅 對於佢咁獨立嘅女仔 唔work...

聽你口吻 你女朋友應該係嗲同痴你嗰種女仔？
佢中學嗰時都好痴我
出咗嚟社會就不了

正面啲睇 其實佢只係專注左係工作 而忽略你左
而你又因為咁樣而需要安全感 你可以試下令自己忙啲 等自己唔好太專注係佢身上 佢可能有日會突然間醒左 之後多啲在意你 負面啲睇 佢亦有可能因長時間工作對同事產生好感 之後......若果你真係好愛佢既 你味等下 睇下佢既決定係點 不過而家好明顯佢似係事業為重 你不是第一位

佢有一期都唔痴我
咁咪我去痴佢囉
你男人來架
痴下佢嗲下佢
佢咪覺得有新鮮感少少囉
跟住就會痴返你
我果件出來做嘢都係女強人
但見到我就小鳥依人
女仔真係睇下你點同佢相處啫

樓豬條女 變節了
所以男人有錢/事業 最好揀20頭後生女

一係揀個女仔冇咁醒

可以拎證先 , 唔一定即刻擺酒

條女仲有心既 , 一定肯。
冇心既 , 大家放手。

9年啦 , 仲想跑幾耐 ?

睇呢個post睇到想喊

好有共嗚

同另一半中學開始，已經7年

感覺已經冇激情，冇乜愛情感覺

一齊有種好舒服好習慣的感覺

性格都合適

一直以來都視對方為結婚對象

但係發覺香港結婚真的好難

而我又唔知佢有冇心娶我

只知佢一直以來都會比最好既野我

我好滿足，好感恩

但都好深明一個道理，唔結就會分

利申1999絲

不過big4咁chur
平時真係比佢抖下好過
睇見都覺得辛苦
得閒又好心情咪幫佢揼下骨
佢一定會好開心

屌多幾次閪就ok

帽唔帽既野真係睇性格，冇左激情其實有時要去搵....你地日日咁平淡梗係冇，試下搵D大家都唔識、平時唔接觸既野一齊試下睇下會唔會好D

例如運動、電影、劇集、綜藝節目、手機遊戲、學野等等啦

分手啦

big4 係咁 你要習慣， 此post 已完。應該會忙到西都唔想屌，無性的生活，只有wok wok wok

睇呢個post好有感覺
同女朋友都係90，中學識，多年後先一齊。
一齊左五年幾，去到呢一兩年講結婚就開始多問題…

淡左，同佢都有講髒樓上巴打既說話，like 我唔一定嫁你，只係唔想分手。
今個情人節大家最後都冇岀街，各自係屋企食(confirm係的，伯母對我好好，今日打黎關心我地)
唉…

睇字都feel到你條女返工好攰
所以可能冇左心機維繫段關係
或者一齊得閒時去放鬆下去下旅行？
重捨返以前既激情

試吓唔好見咁多

樓主有big4 女 食得軟飯，快啲結婚生仔啦

算啦咁冷淡
好明顯佢出面已經有第二個

5點放工煮飯已經係無上進心既表現

識左18年

未結婚

其實好正常

不過感情是要維繫

得閒係要有d新鮮感

巴打聽你講你女朋友份人覺得佢似男人 你似女人 姐係愈來愛個個係你 但佢未必係唔愛你只係變左親人因爲我就係你女朋友個種 而我女朋友就係愈來愈愛個種 我覺得你可以慢慢試下佢對住咩會真心笑出黎去哄佢 多觀察 但佢返工辛苦要體諒 如果佢成個女人成日諗「你係咪唔愛我」 呢個問題會搞到另一半好大壓力 最好多d笑 開朗d感染佢 可能會累架一開始 但為左愛情 要加油 祝福你

認真
返工咁忙放工真係唔一定有心機得閒同你慢慢吹水
返工到放工連check電話都唔得閒 放工都會想靜靜地抖下 特別如果佢係比較內向
唔代表佢唔愛你嘅

冇睇過啲公廁quote圖咩eg When silence between two people is comfortable, you know you have found love.
雖然好cliche但係係真架喎

中出生仔私有化+擴建西隧

你摷佢 佢濕唔濕？
or有冇比以前乾左啲？

大把成功啦 唔好印證

日夜做 儲的錢 都應該夠
到聖誕 正好講 跟我白頭
誰知她開了口
未能挨下去 已恨我很久

錯失太易 愛得太遲
我怎想到 她忍不到那日子
盲目地發奮 忙忙忙從來未知
幸福會掠過 再也沒法說鍾意
愛一個字 也需要及時
只差一秒 心聲都已變歷史
為何未放肆 見我愛見的相知
要抱要吻要怎麼也好
不要相信一切有下次

千奇唔好扮痴身咁痴佢
佢會覺得煩
千奇唔好扮有事去試佢關唔關心你
佢會極反感

所以話樓主條女唔會係陪樓主走到最後

同男朋友拍左9年拖 佢都唔肯公開我

感情淡咗變咗親情
就算結婚都未必會突然間熱情翻
不過如果係相處得舒服又夾嘅就繼續落去啦
結婚要搵嘅未必係一個好有激情好愛嘅人
而係要搵一個可以共同生活嘅人

要風光婚禮…
佢仲要搵多過你 巴打你處境極危險
只要有個比到新鮮感佢又有米既男人出現你就…

定係大家分開住一排會唔會好啲？
始終日見夜見可能佢唔會知你唔係到嘅感覺
加上你女朋友返工真係好攰
收工應該都唔想講嘢 玩手機我覺得都接受到
唔好俾佢覺得好似返到屋企都冇得抖咁
佢玩手機你咪痴住佢攬住佢叫佢坐你大脾囉
佢又玩到手機 2個人有身體接觸個陣都好啲

你自己真係擔心嘅 搵日佢放假傾下
可能傾下將來先 唔好一嚟就問愛唔愛 係咪變咗點點點
再慢慢講你自己點諗
我諗都係佢太攰姐 不過都唔好成日俾到壓力佢
到時佢就算真係仲愛你都可能覺太煩就分手算

我諗你地生活節奏，話題上有距離

者係如果你都好忙，唔係五點收工煮飯，大家各有各忙，你女朋友應該會覺得好正，係忙碌中把握到時間作出有質素嘅交流，佢會珍惜啲

我自己咁諗咋

怕條撚，你價值上升，佢就遞減

騎牛搵馬

其實男人呢...
好多時都係心唔會變既人黎,

有時一齊耐左的確唔會再有面紅心跳加速個啲
其實愛情到最後點都係會變成家人嘅感情
最緊要係大家有無珍惜對方嘅心
依樣野同激情係唔同，有激情唔代表有愛，但愛一個人自然就會珍惜

聽你講佢番工咁忙，我諗番工可能已經消耗曬佢全日嘅精力，同佢去下旅行睇下佢係咪都仲係唔理你先，如果離開左本來嘅生活都仲係咁，可能已經無左愛，變成習慣，到時先再諗繼唔繼續一齊

有啲野唔係攤出黎傾就掂
樓主都係想睇吓有冇咩好方法重拾熱情啫

我唔覺得佢會想分手喎
咪成日同連登仔一樣咁極端啦
我覺得係big 4份工消磨晒佢意志
變到最緊要係返工同瞓覺
啱唔啱先？
通常呢啲工都係咁
做得呢啲咁大壓力嘅工同護士一樣
你覺得佢仲會着緊其他嘢
見到你又同以前一樣
咪keep住咁囉

btw性生活點樣

係架...
拍左7年幾8年
分左手
冇前途唔上進
完

可能關係已經昇華到老夫老妻咁

所以依家勸樓主如果挽回唔到就好止蝕

留明

你有冇感覺到同女友既世界越來越遠？big4 既生活其他人都幾難理解，特別係你咁早放工，你過一日佢就已經好似過左兩日咁

諗下有咩方法將兩個人拉返近啲啦，睇下佢幾時會放假去下旅行

本身想同你講 你老豆老母都係咁架啦 朝見口晚見面 愛情變親情有幾奇
但睇到呢到 就覺得不如算啦
除非佢係果種好現實既女人 中意收物質野（即係銀包手袋風筒呢d）多過收花收手作野既女人
如果唔係諗唔到邊個女人收到男朋友禮物會唔開心

你最清楚佢 冇理由一齊左九年都唔知佢中唔中意浪漫
又或者係佢變左 人大左現實左 唔係佢錯唔係你錯 咁你咪現實d 可能送下pandora咁 畢竟你地應該都唔細 女人係職場上係會好多比較 可能佢係公司聽到人地男朋友點點點 就算佢唔要求你好似人地咁 都會羨慕人地可以咁

你能力唔夠唔係你錯 但要比佢知道你已經係能力範圍內比左最好既野佢了

祝幸福

我覺得係 佢生活入面番工已經占左大半
你既存在由佢既精神支柱變左做負擔
因為佢有時間都過下私人時間仲好

小心佢同事會同佢有火花
因為只要同事之間明大家既苦
平時又日見夜見 大把共鳴

佢可能而家都抉擇緊先咁冷淡
及早同佢攤出黎講
Feel可能已經冇得救 但重唔重新經營
係你地意志決定

香港男人真係好撚垃圾
收工返嚟,煮畀條女食,佢仲要齋玩電話?

係啊樓主我係講緊你啊
做爛市,shame on you

我男朋友同佢啲朋友就甚少拎電話
我叫佢覆快啲 每次超過一個鐘
佢話冇問題 唔明點解要改
同我食飯就拎實部電話碌 乜都碌
都有幾句既餐飯
唔明點解咁大分別

唔好癡線啦
9年唔通仲好似啱啱開始嗰幾年咁咩
可能太攰，可能唔想同你放負
帽呢d，笠到埋嚟咪除囉
古人云：帽唔怕戴，最緊要除得快

我有個女仔朋友做big4
係做到冇左自己生活
做到有病
但做得依行唔通話走就走
全行知你個朵會臭
唔係靜係男仔想賺多d想拼事業
好女仔唔會想靜係靠男人比錢自己洗
希望大家會體諒下有事業心既女仔

唔係 身邊都有識人中學拍拖到結婚
呢d可遇不可求

樓主條女做big4
根本冇可能有時間㩒電話
放工比人抖下都得掛
你試下入big4捱下就知
做bug4連拖都唔想拍

講真 巴打可以考慮結左先
最多過兩年再擺酒

當然唔想分開住...因為等緊下個

簡單簽紙，之後先再搞都得，我怕你到時喊住拎住幾十萬，錢在人已去

變家人嘅感覺幾好呀
帶住愛嘅親人

但細水長流嘅感情都偶爾有返啲驚喜
兩個人縱使有啲咩唔慣
都要攤出嚟講

偶爾畀個hug 佢問下佢想點都好

佢喺一段關係上搭上其他人
就已經係不忠啦
直情要飛啦

你呢種嘅愛係過份放任
連絲毫妒忌都冇
其實反映咗佢對你冇乜愛
而你嘅愛相應變得不乾不癢

佢唔愛你嘅
好應該放你走
先覓下一個

真係有愛嘅
一定要結婚咩?

點解仲要相信婚姻?

好多伴侶一生一世堅貞不渝都未必有一紙婚書

咪就係囉
老實講樓主唔使諗咁多
反而害咗自己
本來冇嘢都變有野
通常做嘢忙到仆街
生活剩返返工同瞓覺嗰啲工
通常都想relax下
所以樓主應該同佢去下旅行
你睇吓啲護士幾想去
個旅程唔好太chur等佢抖下
平時生活
你諗下點令佢可以休息更多仲好
例如on99同佢落樓下玩下冒險樂園
又唔係太遠又唔使點用腦輕鬆下
又或者買下啲按摩椅等佢放工坐下咁囉

我覺得結婚點都要簽個紙先
要去到有能力有車有樓先諗結婚
我反而覺得好蠢
你同佢咁多年
你上面都講到願意同佢付出更多
同佢即刻結婚俾個法律承諾佢有幾難？

真係好撚好笑
喺香港講親一啲男女關係嘅嘢真係好有一種無力感

條女返工忙,所以可以收工食飯唔理男朋友? 男朋友已經煮撚埋畀你啦喎?
如果返工真係好撚忙,係咪應該更加好好珍惜二人相處嘅時光?

講政治係咁, 硬係有一班港豬會覺得自己應該係被欺壓;
連講男女關係都係咁, 硬係有一班廢閪港男合理化啲臭閪港女唔合理嘅行為,真係抵啲港女追洋腸同畀帽你哋帶,做男人做到一啲基本骨氣都冇,有塊閪屌就甘願做狗

情人節又係咁,睇住啲柒咕碌2月14買完紮花仲要幫條臭閪拎住周街行就覺得好笑

佢只係未俾帽你帶，我以前條女都係咁，之後帶帽收場

你老尾講起情人節又係好撚搞笑

明明個文化係女仔送嘢畀男仔, 然後男仔就3月14回禮畀人, 仲要係如果有意思先會回

屌你而家變撚成係唔撚係都要男人送嘢畀對方
真係好撚心你班柒頭咪再做爛市啦,唔撚該你哋,想屌閪不如去141啦
一次400 抵過哂你又要花精神金錢買花book餐廳book酒店屌閪

一係不定期俾驚喜佢
一係改變你地生活同習慣，求婚、養寵物、一齊執過屋企擺設、得閒去行山得閒去郊外行下etc

呢啲唔係老夫老妻，而係純粹習慣
唔俾啲嘢去令佢悸動，然後就沒有然後㗎啦

細水長流都要返啲激情起伏, 先可以將浪推得更遠
諗下有啲咩目標想達到, 未必同物質有關

點解一定要儲夠錢
兩公婆一齊打拼 儲錢唔得咩
家係要兩個人一齊築成

信兒登d青頭仔

梗係唔分啦
當你水泡之嘛有乜所謂

先唔講將來會唔會帽事
其實你自己都應該諗下你係咪想要個咁既人同你過世 淡係會淡當然係個個人都會發生
咁但係當發現淡左其實大家都有責任一齊去維繫大家既感情 樓主你有去做好值得欣賞
但係你女朋友就好似咩都懶理唔care咁 比著我就接受唔到咁樣同呢個人一世
你同佢攤開黎講啦 睇下之後有冇改善 無既你再諗清楚係咪要咁樣一世啦

無論你做幾多野都好，單向地付出然後期望佢會回應返同等嘅份量，咁樣你唔開心嘅同時佢都會有壓力。
你地係咪每日重覆做同樣嘅野然後又無乜心靈上嘅交流？不如試下多d傾下深入d嘅話題，交流多d你各自對某d事情嘅看法，話唔埋係可以重新認識對方呢~

樓主同你條女一齊到9年其實經已好勁，我同個女人一齊咗四年，佢已經話對我嘅愛平淡咗，最近分咗手。
可能樓主你要同你條女有進一步計畫，例如係訂婚註冊等，條女返big4肯定係攰到成隻狗咁，樓主要多d陪條女。

利申：失敗者，9 up only

結左婚就會解決哂的問題咩？

巴打唸咁多做乜
利申拍左4年
同你情況一樣
佢仲要無唸過將來
成日有種自己講自己笑既感覺

心灰意冷又如何

可能真係樓主你諗太多啦
兩個人一齊真係要多d溝通
當有一啲另到你唔開心嘅時候
不如直接攤開嚟講
唔好自己估估下 好容易有誤會

盡快傾清楚
仲愛就一齊繼續努力
唔愛就及早放手

好快手啦
女人唔等得

I know that feel bro
但班女唔會明個種壓力
當你知道打份普通既工 係買唔撚到樓 比唔到對方一頭安穩既家時候
你仍然會好努力進修自己 好努力去番工賺錢搏加人工，好努力為大家既美好將來努力，憧憬著有個屬於兩個人既世界。
每日都提醒自己要加油 唔好鬆懈
但班女好多時都唔會明呢種壓力，佢地反而覺得點解對方唔陪佢多d
可能佢地根本唔明白 一個愛既承諾背後需要幾多既付出 需要幾多既責任。
重視對方，所以先想比對方一頭家，但係偏偏就會因相處少左，而失去原本既家，唉

分手前奏

巴打我一齊五年
情況同你類似
最後綠帽

就算拍得耐，都要間唔中製造神秘感同新鮮感
你同佢日日住埋一齊，日對夜對
你日日嘅生活都不外乎早收工煮飯等佢返嚟食
佢就算返緊工都估到你一日嘅行程，你唔悶我都悶
試下打破常規，改變下自己生活模式，搵下其他新嘢搞
增值自己，唔好生活只為佢而活
間唔中返下自己屋企住約下朋友去飲嘢食飯傾計，
等大家都有啲個人空間

做狗做到12點先走又問同邊個女同事玩，
5點收諗住接下收工又話懶唔努力做野沒大志，
過兩年識左個二世袓daddy送幾千萬佢做生意又覺得人有理想。

結論，有得屌好屌，至少玩過曬先。

其實都好明顯係平淡左
邊有可能下下咁激情呀講真
最緊要相處方式ok

但唔好比較你對佢嘅愛多啲/佢對你嘅愛多啲 或者話佢唔似以前咁愛你之類
Ex間唔中都會話點解無野分享俾佢聽 係咪唔愛佢之類 又會係咁比較 明明又忙又無咩特別野發生 佢又唔信 久而久之會覺得好厭倦

激情要培養 你對佢個西失去興趣 慢慢就會淡 有冇玩過sm？

呢句野好撚慘 慘過分手 咩叫好正常？姐係大家都唔須要大家了 這不是愛 這是服務性行業

你潛意識性欲否定了你條女 心理上比個原因介定係呢段感情上 性不再重要 但有多少愛可以無性維持？ 你們都是70歲嗎？

求左 唔一定要結住架嘛

見到張繼聰情人等冧老婆段片
我覺得老夫老妻都仲會有愛情

大學個陣又怪你唔夠成熟 到畢左業又話你俾唔到安全感 然後岩岩出黎做野又嫌你搵唔夠錢 等你搵到錢喇又會話唔想再浪費青春係你身上

人總貪心 滿足一切都不會夠～

咪成日盲反啦 其實都幾煩

由得佢嘈啦唉 好煩呢d 人

只可以講佢認清左現實
如果佢只係番工番到頹都好啲(你話佢ot到2點)
一句我養你 俾佢毫無擔心咁quit 抖番下 都仲容易
依家似係佢想要現實啲既野(好睇既婚禮)
唯一可以做係攤出嚟傾 俾個確實日子佢
做啲野俾佢睇你有諗辦法搵錢 例如研究股票之類
(即使你唔係真係買 都要俾佢睇到你有呢啲舉動)
中四一齊 九年 都係廿五六歲啫 等多一年半載都得掛
不過最重要係你開始儲錢未

你望下自己老豆老母

試下親手整本回憶錄
親手整，唔係上網訂。祝巴打好運。

「真心聽住」
其實如果兩個人一齊左咁耐
你自己都識講好似屋企人咁
有咩說話就唔好收埋係心裏面
唔好因為面子唔講 唔好因為怕尷尬唔講
幸福嘅情侶 最基本嘅條件就係要坦白
態度好啲 直接同佢講話 發覺佢對你唔同咗
你好唔開心 好好傾下解決嘅問題

一齊左九年仲係好鍾意 你就要好好咁珍惜
因為你鍾意嘅嘢仲係你身邊唔係必然
有得解決嘅時候就一定要解決

其實好簡單你唔係佢想要既人
讀書時還讀書時
出黎做野係會變
見人多左自然知道自己想要咩
當然香港係現實
佢見你事業仲係岩岩開始
身邊同事有d事業有成自然有比較
仲要大家同年 女仔會覺得自己又沒幾多青春
自然想搵個有一定事業既男仔
二十幾歲女跟個三十歲或以上既男仔香港大把啦
有幾個解決方法
同佢傾下將來計劃
比佢知道你有咩計劃
倒如投資 買股票
比佢知道你係一個努力上進想搵更多錢既男人
唔係下下情人節買d小禮物哄人就得
你要知道哩家出黎社會唔在係番學果時
出到黎下下講錢 只係有儲蓄係沒用
你打份牛工儲得幾多錢 係香港要識得投資

大把人突然走啦 雖然audit真係會轉左公司都大把人識你 但命仔緊要

生活模式改變下

九年你對佢感情仲好似岩岩一齊果種熱情？ 未玩啦

係咪佢番工太攰？

以前都返過咁上下既工 根本係攰到乜都唔想做 除左打下機 放下假 做少d就會好返 所以唔洗諗咁多

出事啦
女人未到八十唔好比飽飯佢食無聽過?
唔好吓吓都咁易滿足佢

屌 男人老狗 諗野成個女人咁

錢邊會搵夠架 仲有結婚係兩個人既事，唔係你想點就點

你咪聽樓上班人亂講啦
你女朋友返工返到攰咋
有時真係會做野攰到冇咩反應呀
返工可以有幾忙大家都明啦
你俾 d 時間佢休息夠
再大家坐低傾下呢件事啦
冇想象中咁嚴重嘅

覺得自己同你女朋友一樣
25歲左12年 對男朋友係感情定愛情已經唔識分
生活好平淡 對方有意結婚 但自己又唔想
係唔想結婚 定唔想同佢結 自己都唔知

利申：藍絲

我出咗黎做野之後 已經唔係咩辛苦工 但有時間都只係想留係屋企休息㩒下手機hea下 連拖都唔想拍

唔好嘗試用結婚解決問題
結左婚，問題都係一樣存在
無左愛感情磨蝕哂，結左婚仲易一拍兩散，有埋細路仲慘，無一個完整嘅屋企你想咩？

唔明嘅話，麻煩睇下<婚姻這種邪教>

如果你太累 及時地道別沒有罪

生活冇左刺激 新鮮感
你咪打扮下自己 可能會令到佢會眼前一亮
得閒準備下小驚喜
搵到個人能夠一齊左9年 得來不易阿
如果真適合 千萬唔好放手

幾好既藉口

嘩瞓醒多咗咁多reply

樓主我諗你有睇晒嘅，不過都夠喇，勇敢啲，襯星期六日大家有假，同佢傾清楚啦，唔好再估估下，一於解開個心結

我開工先，收工再揾你

樓主我幫你調教一晚
收你20k

對奶幾大 ？ 咩cup?

到聖誕正好講跟我白頭 誰知她開了口未能捱下去 已恨我很久

有冇諗過你仲同佢一齊
係愛佢 定還是一齊咁耐
想負返責任咁
好似拍咁耐拖唔結婚
浪費佢咁多時間
就決定要keep住一齊

一齊咁多年，你都好了解佢
會唔會係因為返工攰得濟，而令佢少咗心機喺係身上
生活環境同中學唔同喇
中學個陣，佢想要歡笑
依家返工咁忙咁攰，佢想要嘅可能係體諒
返工係可以擊沉生活熱情
如果你相信佢冇第二個
不如認真講幾句，俾佢知你心情
唔係傾唔埋就分手個種
可能唔係一、兩日就去到你想要嘅狀態
俾時間佢同你自己改變
試下先，唔得再拆掂去啦～
一段9年嘅關係啊
恨都恨唔到

睇完 根本係你自己思遷 諗多咗
老夫老妻從來就係咁平淡
條女按正常道路發展
自己冇野搵野黎講

同埋愛情係雙方彼此加油
你畀唔夠油又想人地發百萬伏特電
所謂付出都係「諗住」「打算」
冇講過畀條女聽
條女撚知咩 講咁多苦衷托柒
好啦
宜家人地變淡又懷疑人地變

利申
八年感情
覺得唔妥自己提分手
後來得知自己諗多咗
彼此冇第三者 愛情本來如此

落力為你好 得不到分數....

有時做好左唔代表做啱左...

我都係讀書嘅時候同男朋友一齊
依家一齊左八年 仲係好愛對方
只係身邊會不斷有人同你講拍左咁多年應該要結
唔結就分
我自己其實唔急 覺得仲細 亦唔想俾壓力男朋友
但男朋友有啲似樓主 都係好想盡快俾最好嘅野另一半 佢都有成日同我講叫我等佢 等我安心啲
但老實講呢個世界邊有一步登天 邊有話努力就即刻會有好多錢好大成就

有時一齊耐左可能好多野都唔再講出口 收收埋埋
你唔講 對方真係唔會知
建議樓主搵一晚坐低好好同你女朋友傾下 問下佢覺得依家你地之間嘅關係點 好好咁表達下你有幾鐘意佢 鼓勵下佢講下其實心入面諗乜

一齊咁多年唔容易 希望大家都可以珍惜同欣賞身邊嗰個 加油

松你老母,死返大陸啦

我都試過，之後發覺自己係水泡，就同佢分手

七年都唔結就實散，我係一個事實例子。
但係唔代表結了婚就不會離婚。
現在既社會太多因數，感情變得複雜。
情侶變家人既感覺，祝樓主冇事

其實你都識講佢返逼科 兩點先放工 day off都拎曬去訓
你係佢角度諗下 佢仲有幾多心思去保持少女心思 驚天動地愛戀
反而佢回家食你煮既飯 平淡 有你係身邊最安心最舒適 老夫老妻 玩下電話 最好

你真係要令佢情感上依賴返你

唔係實玩完

啲on9 仔負皮做乜 ? 你地青頭仔嚟架 ?

認真架喎

感情淡唔淡 , 性反應會最真實

當有日 你搞你另一半， 佢濕都唔濕下 你就知佢唔再愛你

結婚唔係解決辦法，結婚本身不能解決愛情問題，結婚其實唯一作用就係生小朋友，當你進入生小朋友呢個階段就正式由愛情變做感情，你地拍拖太耐未進入呢個階段就會遇到呢個問題

我諗全世界大部份既地方，愛情到結婚都係連繫到錢呢一樣野，只不過香港係極度嚴重。
我成日都諗，如果真係愛既，又點會怕同你捱，又點會介意餐餐食粥。寧食開眉粥，莫食愁眉飯。不過我相信現今好多港女都係寧在寶馬哭，莫在單車笑。
言歸正傳，一段關係行咗咁耐一定會有冷卻既時候，等如一部車一部機器行得耐，都會壞都需要維修，維修完咪又郁過。一段關係冷卻咗，就要是但一方重新點燃，若然兩個都放棄就最後只會分手。

啲女成日話一齊耐咗係咁
咩情人變親人
我就唔信 因為我係感覺講我知
我仲係當你情人

樓豬你地幾大
中四一齊到宜家係咪即係先廿四五歲

唔太覺得你女友唔愛你
不過係出左社會 人隨經歷改變姐

如果你係好介意既 我覺得不如自己斬攬

因為做得big four ， 個人步伐一定快左 同樓主宜家他條生活有好大分別

你要考慮到可能結完婚 你女友升職之後壓力仲大

反正我覺得得你自己儲錢 你都辛苦

屌 你咪成全人

唔分身但自己搵食囉

擺明無結果

唔好結婚
結左唔會有好結果
愛情你比唔到佢，你用金錢都唔會鎖到佢
你諗下打工仔心態你就明

我比你有骨氣又點？ 咪嘈完就分囉

感情呢家野邊有得逼？ 一係夾，一係遷就，一係分

唔通搵埋姨媽姑姐企係屋企爆窗踢門會改變到？
唔通去請個美國大肉腸一齊幫拖？

邊有美軍來了我帶路呢支歌仔唱

你話我知你係樓主你會點做？焦土啊 ？定勇武抗爭啊

小別勝新婚

情人節買花送去女朋友公司，有無試過？

我十年，同佢仍然是熱戀口一

唔係，但相處要有技巧先可以keep住咁耐都保鮮

先利申：同ex拍咗好多年 講緊係由中學開始拍
啱啱分咗手幾個月
我提出

我其實好讚同唔結就分呢件事
近兩三年我其實都成日問佢幾時結婚
你當我恨嫁 都好
其實我都係想同佢有個屋企
我唔要求大搞婚禮 唔要求有私樓
我只係想一齊有屋企 每日都見到對方
就咁註冊就得 就咁租間細細既屋仔就得

但ex會話 冇錢 冇能力 等多幾年先
等等下 我發現我唔想再等
等等下 我發現我無了期咁等 好灰機
我無介意過佢有冇能力養得起我
我可以養得起自己 我可以同佢一齊承擔生活
但係佢從來都唔話比我知佢對未來想點

我同佢講 唔一定要而家結婚
但係我地可以一齊努力下 一齊儲下錢
一齊有個目標先啊
其實我只係想要少少承諾
少少就夠我捱落去
但係每次佢都叫我等下啦 等下

等到最後 我放棄啦

當你覺得
「係時候同呢個人結婚啦」
到底係你真心想娶佢
定係覺得「我係時候要結婚啦」呢？

如果你想比一份承諾佢
請你唔好拖到「你覺得自己有能力」既時候
而應該係「當我決定捉緊佢一世」既時候 就要提出啦

Ps前男友 我知你有上連登 希望你咁啱睇到呢個留言
會知道當日點解我會選擇離開啦

樓主做咩可以5點收工

照你咁講
男人番工忙 冇時間陪女朋友 都係男唔岩啦？

日夜做 儲的錢 都應該夠
到聖誕 正好趕跟我白頭
誰知她開了口 未能捱下去 已恨我很久

買左樓未？

一齊一年開始已經係番工放工番去一齊食飯睇電視睇Youtube係大家面前唔會怕羞,放假出下街咁樣
重有愛既話就算係再平淡既日常都有好多喜悅

見你話佢平時都剩係玩電話同訓教多，建議你留意下佢精神狀態，
如果佢除左對你無熱情，留意下佢對其他野係咪一樣，對生活無哂動力係情緒病症狀黎。
加上佢份工咁忙又大壓力真係唔出奇。

無9用

點解咁多人覺得結婚就可以解決問題？似係逃避問題，用法定地位束縳對方，更加省水省力，除左錢外，感情上最少付出但能夠唔比你女朋友咁易走既方法。

你同男友年齡係咪差唔多？

試下突然間改變下自己平時嘅打扮，舉止同習慣，間中

比啲小驚喜小禮物佢，可能同佢去下旅行，咁樣可能會重點佢對你嘅熱情

利: 同女友一齊咗7年

其實你冇所謂
但係你男朋友唔係咁諗
可能佢想畀到最好嘅你先延遲結婚
其實如果你真係鍾意佢
一張紙點解仲緊要得嗰個人

鳩估佢比同事溝緊 flirt 緊，心入面爭扎緊，又唔肯定對方係咪認真，所以唔跳船住

覺得愛情昇華之後就係感情
只要大家都繼續珍惜對方
其實都無咩問題

不過人同人之間相處會有好多問題
好似啲8，90歲都要離婚就知啦

巴打隨遇而安
只能祝願你哋白頭到老

問題唔係張紙到，而係佢點看待呢段關係，無計劃既話，佢又有幾重視你，利申同樣理由分手，8年

見過好多
你諗下大條女兩三年既manager 已經月入接近六萬
大部份人會成日同公司高層開會傾計

再用讀書個套真係未必work

樓主背景係咩

話時話你日日煮飯俾佢食即係你地已經同居左？

返big4 rip定，大把靚仔有錢條溝緊你條女

個最好其實同阿媽覺得你凍一樣
永遠都唔會夠
一方覺得有錢先carry到婚姻
一方覺得有佢係身邊就夠
個價值觀唔同就算結左婚都好難keep

啲人成日話唔結就會分
但係樓主呢個情況
結完都唔會改變
咪又係係屋企冇交流
結完先離婚咪仲衰

身邊有2對
一對中學一齊，兩個都讀醫護科，一出黎就30k up
另一對year1 一齊，屋企人有多層樓俾埋佢地住，成700呎
25歲就結婚生仔仲請埋工人湊

玩下換妻party

唔係

如果男人返工忙, 條女都要返工仲要煮埋畀男人食,
男人又係齋打機唔理人, 咁咪係個男人唔啱囉

反覆睇咗你句嘢幾次

你隻隻字我都睇得明
但係拼埋一齊就唔知你想表達啲乜

佢份工問題做到個人冇晒樂趣盲目晒

生個B刺激下感情囉

智障仲聲大大

做咩咁話自己?

我都同女友一齊左8年

依家見到都依然成日啪啪

剩係識聽”智障”呢隻字
同街邊隻狗剩係知”旺財”係叫緊自己一樣

好彩你應該只係輕度智障
起碼仲記得自己個名

祝你有個開心嘅情人節#

陰功豬 凳你慘咋傻仔
你係要比人叫完智障先識聽人話

淡左仲結真係傻嚕

突然諗起句說話
戀愛中計劃係不可避免嘅 但切記唔好將戀愛本身都放埋喺戀愛入面
你想做到最好 但佢係咪淨係想見到最好嘅你呢
如果唔係/唔知 咁可能你想做到最好都只係對你而言 對方呢一刻見到你嘅決心而唔係你決心帶黎嘅如果
可能佢相信只要你開左個頭 幾辛苦都會開花結果

句人話咪就係你個名叫旺財囉

又姨媽姑姐又美國大肉腸
前文不通後理，鳩唔搭柒
仲要以為自己好撚醒話鳩人智障

小學畢業未啊你？

識幾個FD都係中學後7-10年分手
主因都係其中一方完全冇改變
人大咗 出嚟做嘢 睇法同習性都會變
但身邊果個都仲係讀書時咁
仲細時好多嘢當然冇所謂 例如唔上進
一D習以為常既生活習慣 其實對方唔鍾意
只係被習慣冇得有所謂
但係呢D關係 另一方只要遇到一個稍為動情既人
呢小小既衝擊都夠擊潰呢段日久失修既感情
呢D問題不分男女 兩個人一同成長
但係思想成熟程度唔同步 繼續不變就分
而最終可能你分咗手同第個一齊
你都會因為身邊既人唔同咗而有改變

你儲夠個陣就啱啱好夠鐘分手

有咩問題
你老豆同你老母又好熱情？

你望吓自己父母，仲會唔會望住對方面紅紅
一齊得耐就係講相處之道多過激唔激情㗎啦

人地講感情
你又無啦啦攞“港豬” 黎講

以為自己好威威 看透世事

傻仔扮4條

metaphor都唔叉明就收埋啦

嬲到面紅紅

換過條女啦

而家咪就係講緊你呢種廢閪港男同港豬一撚樣, 連自己都覺得自己應該畀人鍊住個春袋, 做下把位, 係好悲哀嘅事囉

邊係「無啦啦攞嚟講」?

咁你用碌洋腸又想比喻啲乜啊? 仲要喺度死兜

自己啲metaphor做得唔好, 又理解唔到人哋講乜, 好心你柒咗就唔好拗, 摺撚埋啦

你係asso仔唔明我唔怪你
顧掂自己先

樓主可以不時製造啲驚喜俾佢
或者一啲浪漫事

佢見到靚仔會面紅
你可以操fit自己 再改善自己外型衣著風格
等佢睇到你有煥然一新嘅感覺

如果佢對9年先厭樓主都幾勁吓，我前度對我5年話冇愛，過兩個月就有件新，拍拖7年之癢都過到確定好難得，不過另一方面咁睇，如果你哋遲啲遇到，例如23 24歲遇到拍咗幾年，雙方都有一定經濟能力，可能唔洗9年或者未對厭啊陣時婚都結埋，所以太細個一齊係好難走到最後，因為拍拖好難拍得出細水長流。點都好樓主9年我真心覺得勁，好希望你哋有好結果 加油

asso仔都串到你敗走
走住嚟屌, 冇撚用嘅

費事曬氣點醒你了

屌 呢啲post都可以有罵戰
做乜鳩

一年半。

酒精過敏，我唔鐘意飲酒。
條女abc, 班fd 個個都飲得。

所有酒局我都唔會去。
我融入唔到佢圈子。
我運動圈子佢就融入到。

家陣都成日幾fd happy fri 都唔搵我。
逾黎逾淡。

又話唔夾又盛。自己睇路算。

遲早帽你

講道理又唔夠人講, 串又唔撚夠人串,淨係識死剩把閪口喺度單單打打
估計你現實中都係嗰種對住啲綠汁臭鮑都狗衝去奶嘅狗公嚟
死撚咗佢啦你呢種廢閪港男

有無諗過係大家已經唔同步？
睇到樓主好愛女朋友 但都事事以對方為先
好似咩都圍住女朋友轉咁
大家出黎做左野咁多年
好多時都會各有各目標
係呢啲情況 溝通好緊要
樓主應該同女朋友傾下 睇下女朋友諗啲咩

男既變左小男人，女既搵到醫生律師就come on James.

樓豬一齊咁耐都唔結其實都唔洗結，
條女已經習慣左咁樣，而家對佢黎唔結都冇所謂
正常拍拖係到左樽頸位就要結，
當你覺得愛情開始變感情就要有所行動，
咁就可以即刻撻番著段關係，
好明顯你已經過左最佳時機，冇得救

最慘係樓豬同佢一齊住，朝見口晚見面
感情唔畫啞就有鬼

好多謝大家嘅留言 支持 鼓勵
真心多謝你地
好老土講句 個心好暖

話說今朝急性腸胃炎入咗院
想分享少少
女朋友本身要開個會
佢無翻到去 反而衝咗過嚟照顧我
今日喊到我仆街
琴晚先開post sun完
今日出事 佢選擇喺我身邊
好似個天要俾我睇咁
一對愛人真係會有緣份呢樣野？
(一諗到咁邪打咗個冷震)
認真嘅
同大家傾完
我更肯定會努力去維繫同佢嘅愛情
唔會咁易放棄。

瞓咗大半日 無精神覆到各位 請見諒
宜家追翻post先

首先多謝你

睇到「女人係職場上係會好多比較 可能佢係公司聽到人地男朋友點點點 就算佢唔要求你好似人地咁 都會羨慕人地可以咁」，我忽然想起佢成日都話啲姐妹男朋友會車佢地去呢度嗰度...

我無買車，因為真係好努力儲緊錢。其實佢應該明養車好洗錢，只係會有時同啲姊妹比較覺得比下去。

你提點咗我

JW矛盾一生嘅女主角真人...

祝你最後搵到會捉緊你嘅人。

患難見真情
樓主好好休養

我覺得溝通真係好重要
有時無時間傾
你估下我 我估下你
真係唔好話唔危險

但最終 我覺得最緊要都係有幾愛對方
可能大家對愛的付出有唔同表達方法
我係咁安慰自己嘅

共勉之！

Sorry miss咗
我地係有穩定嘅
不過佢好多時真係又夜又攰 所以次數唔係多囉
但睇得出唔係交功課嘅
而我本身唔係性慾強嗰種男人
我份工都攰架...
一攰就唔太想

朝9晚5 你估下

咩公司mt可以朝9晚5

同樓主背景差唔多
同男友中五開始拍拖
佢將會入big4做野
其實本身佢讀書都已經忙 唔係成日見
有次佢話 到時出嚟做野會仲忙
我就好驚 驚佢忙 我太得閒 驚自己亂諗野
不過講真嘅 有咩唔開心 唔滿意 兩個人一定要拎出嚟傾
一齊行咁多年 唔容易
如果因為猜度 誤會而分開 真係好可惜

家底差唔多 不過暫時佢搵多過我成皮

佢父母好多時唔喺香港
當佢無人煮野佢食嘅時間我就會上定佢屋企煮佢食咁 我自己覺得咁樣好幸福 希望佢感受到

由第一日開始我已經唔係高富帥
喺香港咁多有錢仔 我係比上不足 不過比下有餘
我會覺得 佢要走一早走咗

小朋友，一齊咁撚耐你仲想有咩激情呀？
到左一個時間一定係老夫老妻細水長流架啦

或者咁講，你自己有冇主動做啲咩？送下小禮物？接下佢收工？

只能夠話 唔係大嘅公司
今年再升唔到就轉啦 呢度係有啲溫室嘅
不過唔想講太多公事了 請你唔好介意

我覺得你話我港女又好 物質又好
十個女人 十個都中意攞自己男朋友出黎比較
你經濟能力可能唔係好好 但都應該唔太差
咁咪可能係拍拖紀念日時同佢book間靚餐廳 送扎花比佢 再送條sworski（唔識串呀）或者pandora 鍊比佢 都係千幾 洗少少錢但係女朋友可以po下fb有得威
而且佢應該係好女仔黎 會覺得你就算唔係好有錢 都願意洗錢落佢到 佢會好開心好感動

見到你話佢唔返工衝左黎照顧你 應該都仲好有感情 祝你地快d結婚啦

條數唔係咁計 愛情從來都無 要走一早走左 呢樣野

我覺得你留意下自己既事業較好，早放工上女友屋企煮飯未必係好事

拖人9年

9年都未儲到錢結婚

不如講下你幾歲?

我都係同男友拍拖9年，中4開始拍，佢大我小小。佢一直想結婚想有個家 但我唔想 ⋯⋯又好驚我唔同佢結佢會走左，雖然而家都冇咩激情，但佢份人唔煙唔酒唔蒲，又對我幾好，但唔想咁快成個人生就咁被綁住，好煩

點解覺得結左婚=人生被綁住？
結咗婚唔代表一定要生仔都可以結完婚之後做其他嘢
你咁講其實你都唔係好愛佢姐

上黎問毒撚
除左叫你分手、
同埋話你女友出軌之外
你會係到搵到咩建議 ？

係會有比較嘅...

我同另一半7年，由一開始都無咩激情，其實相處舒服就得，激唔激情只係其中一個籍口

問題係佢想生仔 我唔想 一生左仔自己嘅人生就會冇晒

你女朋友有咁既反應因爲覺得你條件配唔上佢，但係因為返工好忙又需要你既照顧，無時間去搵其他新仔，咪對你咁冷淡囉

淨係睇咗頭幾頁...... 冇乜心機因為大同小異

中四之後九年.... 講真我諗你哋嘅價值觀依家唔同咗. 佢要嘅嘢唔同左.......

尤其喺你哋啱啱出嚟呢個社會做嘢..... 物質同工作環境會左右你哋思考嘅嘢........... 而且你諗下佢咁後生, 你依家係同緊一班大過佢10年以內嘅人, 無論係人生經驗定係收入都遠遠超出你, 同你競爭 ( 簡單啲來講基本上輸你撚硬 ).

好可能佢而家都仲睇緊你有冇 Potential, 你肯唔肯搏殺, 有冇升值潛力, 有冇進修....... 同埋最重要嘅就係你哋價值觀下半世可唔可以繼續. 大家諗嘅嘢唔同, 你哋結咗婚都只會盞離婚.

P.S - 你係時候要成熟啲.... 唔好再咁小朋友. 同埋多啲生活情趣, 至少令佢覺得下半世同你一齊都唔會悶親.

Good Luck.

過來人分享下
一齊三年以為自己好了解佢大家心有靈犀
結果發現日子耐左一啲都了解對方所想
最後分手收場 我勸你都係同佢溝多啲啦

佢FF勁～

悲劇見～

大部分感情～長期愛情你見到都驚